涉嫌對華走私軍用橡皮艇 一華裔女在佛州受審

楊受僱於上海微風科技公司。據起訴書，她試圖訂購7艘裝備有可使用汽油、柴油或航空燃油引擎的兩棲橡皮突擊艇。此類船隻和多燃料引擎為美軍專用，可從潛艇或從飛機上發射。中國不生產可資比較的引擎

若罪名成立，可被判最高15年監禁

香港白手套左幾多年

又係利用香港

1989年到依加掛

做左咁耐白手套你都有今日

告埋佢國安啦屌 香港係支那不可分割嘅一部分 堅決一中原則 又係你地支那狗講嘅 我警告d姓楊又鐘意走私嘅支那狗唔好再用橡皮艇砸自己嘅腳呀下

15年咁少？

美國硬係對呢啲支蓄咁仁慈，冇條文可以告到死刑咩？殺一個震懾下其他潛在間諜就啱